每次蝗國有權力鬥爭，好多好奇怪的事都會係上面一齊發生，例如：

一向依靠共產黨的偽人，突然被清算。

視錢如命的蝗國首富話退出唔玩。

某些超巨型企業被政府攪。

某些批評領導人的言論竟然可以報導。